香港人咁自私 支持政府禁足令

咁嘅時勢仲有班
出街撚
運動撚
行山撚
跑步撚
籃波撚
足球撚
聚會撚
探病撚
買餸撚
番工撚
食飯撚
外賣撚
搭lift撚
水喉撚
抽氣扇撚

我已經成5個月無出街無食野無運動，乜病都無。好心班香港人唔好咁自私，日日出街，呢個時勢仲出街究竟咩心態，係咪攬炒先開心？支持政府立法禁足、室內外戴口罩、全日無堂食、封山、封路

失業日日係屋企
最好你地日日出街互相感染

番工撚：
你養我？

咬老綜囉
政府福利要好好利用

最好全世界同樓豬一樣零生活零社交

5個月冇食野咁勁
本身幾重？
輕左幾多？

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒

坐監都有社交
我無

球場唔係封哂咩

禁埋返工呀屌

傻柒咁撚驚 驚你老母俾車撞好過啦🤣👉🏻👉🏻

乜撚都有阿!!!!

香港撚

希望林鄭宣佈全面戒嚴就無人再出街
邊個出街就強制隔離14日

啲寫字樓大帝仲話爭取緊wfh去行山